
2012-12-24t11:09:00z
dunya
rusya dışiş bakan sergey lavrov yerleş karar patriot füze  ilgi yap açıklama egemen hak saygı duy  dışiş bakan geçen hafta russia özel açıklama bulun röportaj tamam bugün  patriot füze yönelik  ihtimali ol değerlendir lavrov çok sayı göçmen gel türki  diğer ülke endişe anla  bölge durum gergin ol vurgula lavrov türki sınır muhalif güç oldukça aktif bazen sınır aş girişim     sınır aş ateş açma bir çok kez oldu  kasıt   saldır muhalif grup  biz türki  ara sıcak hat kur konu acil bir öneri  böylece anında kaza nasıl meydan gel tespit  imkan  suriye teklif olumlu yanıt  türk iletişim   kanal kullan  sonunda  bu patriot mesele gündem    güvenliğ sağla amac  uluslararası bir kısım unsur  hakk saygı duy ifade ed rusya dışiş bakan  bir bölge ne  çok askeri yığınak   bir gün  risk  o  yüksek olur bir kısım uzman duy  oku göre  bu sadece gelen sınır aş saldırı ilgi  idi biraz fark konuşlan  bazı uzman iran tehdid  kur amerikan radar sistem güvenliğ yönelik ol   böyle  bu çok daha risk olur çok amaç  ek sakınca orta  uyarı  muhabir patriotların çok mı yönelik ol soru cevap ver lavrov  bir kısım insan  ba füze  biçim  ilgi  al bilgi göre sanki   gibi  değerlendir  
